★養兒防老夢想破滅 ］母：畀唔起$3000家用 禁用洗衣機

facebook專頁「CUHK Secrets」今午3時發文，投稿的網民稱自己是今年其中一科「乞食科」的畢業生，至今未找到工作，媽媽卻要求他每月給3000元家用，他因沒有工作而付不起。作為「失業生」，該網民表示在家中想使用洗衣機時，竟然見到洗衣機的插頭被加上鎖頭，不能插上插頭取電。從投稿的照片可見，一個3腳插頭被扣上一把鎖，導致不能完全插進插座，變相無法取電使用。

投資失利

Cu Engi?

又貼hk01
五毛貓

用2條銅線 隊入L N 孔就ok，只是危險

u love大公 文滙

雖然個老母好on9
但係幾乞食都可以炒散姐

IT

廢青唔願返工

呢個新聞可信性好低，因為插頭太新

X2

放低身段做啲中學畢業都做得既工
有學歷做到野怕咩冇得升

剪線攬炒

樓主五毛又露咗馬腳了

I love

返倉

識咁做就直情換左個蘇底轉 FUSE蘇 直攞電啦

no 香港news，不了

剪線，買個新插頭駁返咪得

乞食科姐係邊科

養兒防老真係好撚現實既心態
今日同老母講得一萬二人工 要比幾多家用佢，佢即刻西面話咁撚少真係唔敢講比人知

IT機會好大

仲以為係某免費報章潮文

雷曼苦主，投資失利

到以家我都唔明 揾幾錢做咩周圍唱 關人叉事咩

講真 要搵工做 點都搵到

cu可能人類學

我都係乞食科喎但都有工返
雖然人工低到pk

IT=發達科

換個插頭再加個鎖禁埋佢老母用咪得

剪咗佢駁過個新插頭啦

剪撚左個蘇佢自己駁啦

我阿哥四十幾歲人 離左婚 有個女 無工返 日日出去蒲
無比家用仲問我老母借錢
佢呢d先叫人渣

手洗咪算

幅圖想搞爛gag?

中大乞緊

蘋果已死，lihkg繞過app store收錢，多次投訴都唔處理

8蚊幫到你

IT都要再睇咩科

剪左條線裝個個新嘅咪得
插蘇又唔係難買

it最多發唔到達，一定唔會雙失

老貓，你阿媽有冇咁做

再加多把鎖，阿媽都無得用

垃圾父母無處不在

老貓點睇聽日施政報告

no hope

no free house
no $$派
no加薪(老綜)

又有大量示威籍口

你會示威？

老貓好少番去

依家先係十月頭，未搵到工洗唔洗咁呀
大學生點會搵唔到工，只係搵唔到自己想做既工姐

就算搵到錢一個崩都唔會比呢啲咁既老母

都係果句 窮人咪生仔
投資失利就斷個仔路 有無諗過自己資本簿弱先搞到咁

10月啦，一般都番左3個月工啦

哲學系
政治系
歷史系

來來去去都係依d架啦

lm

三大搵唔到工，叫班IVE偽進仔點算

痴撚線

3個月又有幾多呢？d鬼佬take一年gap year去玩添啦

呢個鎖法又幾有創意

細細個屋企人唔比打機都係收埋電線，抆fuse
電線可以出去買，fuse搵搵下會搵到

如果佢地以前同呢招
雖然都可以買條電線用

日日朝9晚12

中學畢業就搵中三程度工
有學歷做到野怕咩無得升

中三程度就...

和味百正皮 破你負處

係上面自己加多個鎖，攬炒一齊唔好用
自己拎衫落去樓下洗衫舖

支持

呢個新聞可信性好低，因為hk01